立即停止每日150 蝗蟲政策

再實施單程証返回機制，每日送返150 隻蝗上去。另外人道立場考慮，要家庭團聚需要嘅就連個香港人都送返大灣區團聚，將香港人口控制喺650萬左右，咁就唔需要填海

97後落黎嗰啲全部送去大灣區

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

lm

自推施政報告

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

停左點清洗人口

施麗珊個「社區組織協會」
同
施君龍個「家庭團聚互助會」
又係無人理

今日仍然公然可以幫助殖民香港

將D申請一家團聚既在港死廢老全家送番去大灣區

林奠個仆街曾經放風問減單程証可唔可以唔出黎遊行

停150？
佢擴大專才計劃同加大資助碩士 研究生添呀
d nds讀書唔洗錢，讀完駁專才袋幾皮一個月，做夠7年有身分證

你地睇睇科技同教育果d政策

要比林奠個仆街知道香港人好撚憎蝗蟲

同停150邏輯上無衝突

最好停晒

Cut新移民福利！

唔好阻人一家團聚

共享祖國榮譽
齊創文明社會

蝗啲標語都係咁

如果有死亡筆記 呢兩條友喺筆記頭10 名

咁咪一齊翻大灣區團聚
落來把撚啊
有空氣嘅地方就係中國

係 但我係唔明
專才計劃吸既社會資源仲多，人數冇限制
但個個都淨係識話停150

push

仁政 tui

陳敏之大陸賣餅經理都話可以申請專才

香港要更多土地，少啲垃圾大陸嚟。

響應環保源頭減廢

唔可能
阿爺同青輕人已disconnect
就係靠每日運150件生殖機器黎洗血

你都憨鳩，大把手足係97年後移民黎香港。
佢地係咪變曬comdom?

想滅你香港族啊，仲會停？

所以今日柒婆仲講緊明日大愚囉

起比班殖民蝗住

150係主要殖民 策略

無可能停

而家係一國呀 咩制就唔知

仲有東江水 明日大魚 國歌 國教 國家任務基建⋯⋯

都無可能取消或者停止

其他都可以傾下

要令每一個香港人都知150 禍害

由源頭減廢

F

黎左就當自己人架啦

之後唔好再黎就得

up

推！！！！

6月講過，根源問題

呢個極緊要

最大源頭

講就講左好耐
點做先得架？

豁免 非港生抗爭手足 返回大灣區

不停討論令到大部份人有共識

大灣區呢

咁又唔洗
10歲以下父母雙非就成家送走啦
十歲應該未出黎抗爭住掛

你都CLS

全部變行街紙, 逐個再接受歸化試啦

歸化試唔合格就返支那

其實一早係共識

唔可以住夠7年就有永久性身份
應該住夠7年都係二等公民
唔可以享有部分福利

150係唔需要識字都得，門檻係0

呢個根本就係解決今次運動既最好方法

一切根源就係太多蝗蟲

邊隻支那狗負評我

最簡單, 整個粵語考試
足以篩走一大班

邊個再批中國人落嚟就係侵犯香港人人權

仲要黑名單禁止入香港境

最早一批雙非大約係05年
特徵係成口蝗話同埋鄰近邊境地區返學

獅了蝗虫

如果cut曬可以考慮

香港出世香港長大=香港人
外人但入鄉隨俗，學粵語，尊重自由=新香港人
外人但入黎拎福利，唔學粵語，唔尊重自由=蝗（踢走）

返回？新移民手足點算，梁天琦係咪都要返去？

當然有抗爭豁免啦

Push

推

其實香港本身係冇限制嫁
限150人係大陸果邊自己定嫁
如果要設居港限制
就會攪到連所有外國人都限制埋

tui

德政

呢個施政只限蝗國人，當然可以考慮加入酷刑聲請嗰班啦

咪就係 大灣區大把位放你地呢班人 屌走啦

推呀屌，每日送返150個藍屍廢老上大灣區唔該

同意

呢個支持，再加埋繁體字考試

泛民會贊成咩

五大過咗先算
施政不聽民意是特區政府特色

比埋例子大家

新移民但支持香港核心價值，又學廣東話=留=變緊香港人
例子
大媽新移民

高學歷新移民

但呢啲垃圾要全部送走

支持150死去大灣區

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

唔得, 清算狗隊同雙普選都係必須

高質建議

真係可以借今次推番呢個換血計劃

推！

Aggar，唔擁抱香港核心價值嘅全部躝

天琦：一個有自治能力嘅政府 應該有自己嘅移民審批權

根本呢個係問題核心 洗鳩香港人血亦都係國策
一日冇普選一日傀儡政府都唔會停

呢d最需要走，簡直係毒藥

每日150隻蝗蟲不特止，仲要依家一年就可以拎綜緩 拎公屋 個黑警冇講錯 咩都冇貢獻過就啜資源

所以下一代中學生會係紅扑扑講蝗語，10後覺醒無期

贊成

最低消費都要加埋遣返啦

呢個都要停

應該咁定：
一、設前往大陸單程證，每天最多150個配額。可供土生土長香港人或曾持單程證來港人士申請。
二、每日前往香港單程證數量需與前往大陸單程數量互相配對，人口淨增長為零。
三、暫停發放往香港單程證，只發放往大陸單程證，直至往大陸單程證發出數量完全抵銷自1997年7月1日至今所發出往香港單程證總數量後才重新發放往香港單程證。
四、取消所有巧立名目專為大陸人而設的升學或專才就業居留計劃，大陸人需與其他外國人參與相同的計劃及符合相同要求才能獲得居留權。

而家啲中一中二藍撚到仆街
送走佢就最好

高質又詳細

香港人夠好撚憎林奠啦 咪又係企係到

其實最多大陸人落香港嘅方法係
讀大學+碩士 (4+1年)
做兩年嘢
total 7年

好野可以攞身分證

所以要禁係要禁佢地落黎讀 undergrad

單程證應該繼續
不過係送返要家庭團聚嘅人上去
每日送走150, 再取消港藉

人口500萬夠喇
150全部送上去
同無交過税嘅全部踢走

一個明日大愚 岩岩好
香港人比錢 支那狗落黎洗血免費特快住

650萬會唔會太多
頂盡500萬

推呀屌

其實如果真係要裝修/裝飾
針對下呢啲煲大佢會唔會令真港豬覺醒問題癥結呢

邊個議員肯做

五、獲發前往香港單程證前，需通過香港人基本測試。包括香港本地基本認知及簡單廣東話會話。

可能要揾真香港人自已出黎選區議會，有機會吸到D好撚憎蝗嘅藍絲支持

屌你老母 我做勇武都俾你送？
利申：00

始終最大問題係冇審查 人地啲發達國家你冇10m都唔洗指意去

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

真係考粵語我諗大部份連登仔都唔合格

每日150，香港最盡可以填幾多海？定起棺材樓起到上太空再加一百萬呎？

咪撚再黎
所有非香港出世強制上廣東話堂

只考口音 有鄉音即踢 用100個連登仔作陪審團

咁又有d誇張 歐美國家5-6年都有得拎citizenship
應該50 歲以上落黎個d 要同意無權用公共醫療 費時d 大陸女人申請晒老豆老母過黎

贊承！至少停三至五年，至見到成效。

所以咪要加返D 豁免條款，比如抗爭兄弟同 真係融入到香港同價值觀嘅新香港人

發達國家唔會比你一黎就可以拎福利 係港共先咁仆街 日日賣港

咁啊，靚女大波就有得留低

絕對同意，不過一定要做好晒文宣工作先

應該整個香港核心價值考試

如果有咁正常既政策，就唔會有今日啦
根本原因都係香港政府主人係中國，唔係香港人

要有豁免 唔係譚仔無人開工

自願申請
同來港單程證互相配對 就可以

高質

學英國，讀書要夠十年至合資格申請。係香港讀中學，多多少少都黃啲！

鳩up集下氣啫

agger

自推

p

呢樣野講左十年無人理, 今時今日有人提返真係好
一早應該咁做, 個D 夫/妻為支那人既全家連埋個香港人都送上去

源頭減廢

大把人認同香港價值但有口音
亦都大把純正粵語但唔係香港價值觀

好難，建制派/家庭團聚會，用呢個名額黎使人幫佢做野，投票/集會/愛字頭活動
停左佢地好大獲，又會無左咁多住屋需求，唔使起明日大魚，bump 唔到水返大陸

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

自推100

林奠：繼續換血

講左好多年啦
呢幾年身邊都聽過好多唔同人提出一樣野
「係 家庭團聚係好撚緊要
但點解唔可以係個香港人番大陸
而一定要個大陸人落黎?」
呢個道理個個都明 係得正苦唔明

每日百五 專才 內地學生 再加之前嘅投資移民
根本由上而下想殖民
中上層比紅底侵蝕
基層福利比百五搶走
香港人夾係中間 走投無路

取消雙非居港資格

所以需要粵語老師 肥絲大隻好掛住佢

唔係話中一中二呀
我有兩個岩岩上小學既親戚
有日聽到仍地叫車厘龜做杰尼龜
心入面講左好多次屌

咪好多覺得依家香港好亂覺得祖國好先進祖國好強大嘅
支持佢哋全部死返上去共享大灣區榮耀

直接封關唔該

得閒自己去樂富房署一樓聽下有幾多普通話你就知有幾嚴重 撚樣政府

- Pass 香港歷史及公民教育試
- Pass 粵語及正體字考試
- IELTS 6.5+

返大灣區啦

*好多拎香港永久性居民身分證嘅人

透過單程證清洗香港人口係重點國策
如果連呢樣都取消到 雙普選清算狗隊應該距離不遠了

提出多D要求 多D討論就會喺民間有公識

可以等埋老婆落嚟先嗎？

真。源頭減廢

大陸政策 唔到你特首話事

650萬都太多

躝返上去團聚啦 屌鳩你

pishhhh

所以有續領bno嘅需要，以突出真香港人嘅身份

呢d就真社畜
香港幾多人已經大把問題
精神病 老人 殘疾 劏房
死都要可憐個d聚個d大陸女人既阿伯
落到唻咪又離婚趕阿伯出街呃綜緩

唔好得個講字，討論下點樣實行

推啦屌

每日150送返上去 等佢地共享大灣區榮華

呢家好以1年就申請得公屋
之後仲要玩假離婚 分戶 個仔搬出去住
1拆2，2拆4果然蝗蟲冇改錯名
夠厚面皮識做戲就得架啦

400萬差唔多啦

全部上返大灣區唔該

推 絕對需要

你咁樣同排外有咩分別
支持香港人接納香港價值嘅就係香港人不論佢係咩種族咩國籍

仆街我05年先出黎

講白啲
香港生活同搵食就係好過大陸
又較有自由 去旅行唔洗簽證
上到Facebook ig
做港燦又威啲，威俾朋友睇

仲有 學警察哥哥話齋 可以啜資源啜社會福利，有保障過大陸

再講白d
因為大陸想以呢個手段溝淡香港土生土長既人

+1

可摸耳日日將150隻昆蟲攞去填海一舉兩得

香港400萬人就夠

立刻停止

遲左啦

10年前cut都仲有得打

讚成推歸化試
利申：老婆排緊150……

相信中共會加碼，令真正港人移民，然後大量殖民，留島不留人。

你咪撚7啦屌你老母，出面打生打死你送番手足上去，好撚型呀大人幾年？

再講白啲

躝啦蝗蟲!

訪問你，點解唔躝返大陸團聚?

支那鬼國住得人？

咁點解要娶大陸婆呢？

所有100個陪審團去裁定該人是否能立足香港
而投票不能以6成以上達成共識 會壓後審理
咁樣我可以肯定制裁大量低水準蝗蟲
譚仔呀姐既問題更加不用擔心 果種呀姐高人工低技術 我相信有大量人可以取以待之

希望你唔好俾人啜哂啲資源 人又老錢又冇
個頭又笠綠帽就得啦

鳩痕

我建議中國這樣懲罰香港搞革命：
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
3.5 與中國人通婚的香港人，強制留在中國定居工作，吸走香港的勞動力
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，回中國工作，貢獻自己才能知識，不益香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你香港人自己選，以後特首級人才留給中國慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥
11. 不到香港看醫生和打疫苗，讓香港醫生護士沒有生意，餓死他們
12. 強制所有中國國民即日撤走香港所有資產，規定包括不可持有任何香港物業、不可擔任公司股東、不可持有任何香港銀行之戶口、不可進行任何融資，違反者將會’立即送中’，回國後即判無期徙刑

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。

講咗好耐

每日一百五單程證應該立即停止，轉到大灣區團聚

鳩痕屌完咪算啦 係要落黎啜資源

一個拖n個親戚落黎
講起就嬲 香港人就乜柒都無 個個等七年 等十幾年

我諗緊都諗唔明北妹有咩好
可能由細到大見唔少親戚比大陸雞呃唔少

屌大咗 咁可以點

撒蝗

第七大訴求，停每日150個單程證

一個落就成個家族落哂黎
仲要厚面皮 冇收入 有逼切住屋需要 搵社工
跟住又打尖上樓 呢啲case每日都唔知幾多單
香港人慢慢做奴隸養班蝗蟲啦

你啜完lin頭 我地兄弟就要俾你啜資源

我除左碌鳩 都冇野可以比人啜

咪共享大灣區榮耀囉 係你都要上埋去
搞得仲要大埋肚就走路 ? 你覺得講得通 ?

生蝗仔 我會叫我個仔唔好同啲大陸仔玩咁埋 好污糟，成陣大陸除

ok 笑左

1.減單程證至每日三十個
2.重開海水化淡廠
3.中文科教學語言由校方決定
4.恢復遺產稅, 任何生前撥入信託之香港資產均需課稅, 任何去世前三年內送贈之資產亦需課稅
5.陸路來港人士,如即日來回,限每三十日一次
6.各入境口岸設每日非港人入境人數上限
7.取消海關之出入境車輛白名單制度
8.落實基本法22條,即所有中國政府在港機構,除非和國防與外交有關,否則一律關閉
9.恢復定期拍賣土地
10.研究廉署如何對在港國企有效執法
11.以最快速度雙普選
12.參考北愛爾蘭經驗,重組警隊

sor9ly 咁我啜翻你lin頭lor

龜頭ok?

同意

150蝗根本係好多問題根源

Must

放心 我會培養佢成為香港武裝革命軍

你咁就唔識玩啦

呢班蝗蟲新力軍黎架

可以比佢地同大陸親戚玩分化
慢慢就有個分界啦

唔識講廣東話嘅
平時溝通用普通話嘅
走

同埋可唔可以暫緩一下唔用「蝗蟲」
尤其是當我地屌緊班狗用「蟑螂」形容示威者係dehumanizing嘅時候

好合理佢哋嘅作用係幫我地延伸港女嘅DNA
將港女長腿冇波嘅優良化 我相信我哋嘅連登陪審團冇人會反對 ，但係好似元朗嗰隻娜娜 諗都唔使諗直接裁決 。
連登陪審團用5秒鐘一致裁定 踢佢返大灣區

師兄出面打生打死既好多00後喎
你唔當佢地係自己人？

Ben Sir
何文匯都ok

你老婆係上面比人衝擊緊勇線

每日三十個都係多,
每月100個就差唔多 , 半年100個都OK架

或者開放大灣區重聚計劃啦, 香港醫療,房屋,敎育,
你而家大陸乜都有, 仲來?

所以要靠我地呢一代
呢個運動, 好處唔少
又踢走自由行同埋相關生意
聽講有雙非退學, 不過未到退學潮

真 勁多懶音

屌 由連登仔諗施政報告好過啦

啱，送埋天猗返大灣區

重光後選你做移民局長

收皮啦想膠化

太贊成！p推！

邊個黎團聚就送佢地去大灣區團飽佢，呢個係第一步，跟住就到雙飛嗰班，最後就單飛

但係我識個堆新移民都黃 反而住香港個堆藍 屌

依個要

之前濫發果啲其實要取消返

其實廣東邊度都有口音
近近地, 順德、東莞都有喇
但人地母語真係廣東話
最緊要, 其實係溝通能力

呢樣, 150好多都冇

高官：溝淡你香港人，溝淡你本土意識我地一輸分分鐘放300個都仲得

每日150都只係小兒科，「專才」計劃係無上限

邊個議員提出呢個，我就投邊個

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

Support

推呢個

周街普通話真係頂唔順

咁考試囉，你入藉德國都要考德文啦，所有廣東話唔合格的人全部送走

後面一定有勢力撐腰

梗係唔得啦！無真普選冇得傾

有冇唸過有d參加運動嘅人係呢150人係香港出世生出黎手足？

無錯，要所謂釋出善意起碼要做呢樣，唔係乜撚9成按

支持, 呢個好重要

真係要推！！！！

強烈要求加入屍淨報告

真係好𠃊煩，通街通地鐵都係普通話人

岩牙
計禾話非香港出世刀應該送上去

後生靚女反共既留
其他推返上去

大把九七前落嚟宜家變哂廢中廢老

true

有出過黎發夢既先可以留低

除左每日150單程證，政府仲用工作簽証 學生簽證，每年批多5萬大陸人落香港

每日遣返番150人，正呀喂！呢個直頭係德政

支持源頭減廢

推呀

Good post!

150咁少
由佢啦
沒什麼關係

林鄭次次做野都係錯哂時機

佢如果將今日按揭轉9成搬去上年搞

肯定好多人上車為供樓唔會咁易出黎反抗

如果721之前講撤回 一定唔會搞到今時今日咁 好快雨傘咁慢慢熄火

次次都係錯哂時機 到底佢係咪玩緊暗黑兵法

想推

支持

溫馨提示：4個月已經有18000個大陸人落左香港啦

要做就做盡D, 所以父母非香港出世既, 陷家遷上大灣區.

咁冇計，好多歇後語都失傳

淨返愛國愛黨原居民

同意，同埋要限制內地人來港工作人數/提高門檻

每日送150個番去祖國

可以

停三日畀佢
開個新既

立即實行粵語考試制度（參考英文ielts），必須達到8分才可留港

sick ball ar ching
香港即時冇撚左3/1人口

來港讀書要粵語起碼7分

即刻大量公屋可以派
問題解決晒

用廣東話的標準程度去衡量一個人既價值觀？

正
雖然唔係香港出世，但細細個已經學緊粵語
連鄉下話都唔多識講

利申：01年

考基本嘢考運用
有口音冇問題，最緊要肯學肯用

係，跟本就一條龍幫你所謂專才（間碟）落香港
再加每日150個賤民

舉腳贊成

其實冇左母語有d可惜
我都自學過鄉下話，但好深

采你有味

廣東話，就算號稱正宗廣州都有兩種音
廣西、台山個差異更加明顯
判斷口音正唔正，呢樣太霸道
就會好似蝗語咁神憎鬼厭
因為粵語呢個語種好多元
利申，去過兩廣唔少城市，基本上個個城都有朋友

識dd，但會好似google小姐咁 讀字

非常讚成。政府由得150 繼續其中陰謀都係想推高樓價。

150先係呢場運動既新力軍

中共你自己睇路喇

死守人口係保衛香港最後一著

出黎遊行搞大佢

岩

我都係
講講下有d字唔識講就會hang 機
然後自己估個音
同埋人地講得快我就聽唔明
我呢個語種唔少東南亞華人講

Nice

等香港有雙普選就有機會停到
不過到時議會班人
哈哈哈

夠七年拎身份證個啲叫 榮譽香港人 乜鳩社會福利都無 仲要強制交稅 你睇下仲落唔落黎團聚 返大灣區啦

仲有語言文化
點解台灣咁多支那間諜
正正係佢國語政策
搞到支那人好易滲透

要文宣，比所有人知道
無樓＝中共150 隻蝗蟲搞出黎

將果d 拎左永久id
未住夠 30年既都送返 大灣區

Pish

400萬夠了

97大陸出世，03沙士後黎港，因為黎左香港所以先有得發夢抗中共

十卜
送哂班雙非 單非上去唔該
上次食飯聽到蝗孩同蝗母用普通話傾計 老豆係香港人講廣東話
真係好撚嬲
垃圾廢中娶蝗婦都算 仲要比個女學埋啲蝗語 冇諗過融入香港 做男人做到咁真係好冇尊嚴

我知道好多巴絲都係單非 聽到我咁講可能會唔開心
但上個年代同而家唔同
以前落黎嘅人會融入香港
只要擁有香港核心價值 大家都係真香港人

樓主有冇興趣做香港總統

幾多人大大聲叫廢青...
同埋d狗都係用緊廣東話肺

每日150個 學校推普通話教中文 日日宣傳大灣區
用腦諗都知個政府想慢慢消滅香港人啦
仲點會停止 依三個月都知和平示威政府當你透明
唯一方法就係武力抗爭

點止要立即停止每日150個

要提供渠道俾啲蝗蟲取消香港戶籍，返大陸生活！香港住屋太逼買嘢太貴出街冇嘢行產業單一無出路冇生活得生存，真．香港人不忍佢哋喺度陪我哋捱，快啲返去強大的中国享受啦！

未來申請公屋需要全家人有香港出世紙！！！現時公屋戶唔係喺香港出世兼單程證持有者，就逐個租金以十倍租！代表佢地嚟香港係肯貢獻，而且係人上人，比香港人更優質更加有能力俾租！

同樣，唔係喺香港出世兼單程證/IANG持有者嘅其他稅收亦需要以倍計，收返嚟嘅錢派返俾真．香港人，強大的蝗蟲一定唔介意助養香港人啦係咪？

好啦，我FF完
呢個仆街政府又點會理真．香港人

元朗鄉黑 咪真 香港出世
又來血統論 雨傘已經柒左一次 又來
當年幾多人屌天琦是大陸仔

日日都150人新移民黎香港

香港根本容納唔到650萬人 首先應係大灣區建立港人港區 行香港法律稅制 然後將1998年後先拎到香港居民身份嘅新移民及其子女搬過去 福利照舊作安撫 最後騰空赤柱監獄用地 搬埋過去

要控制500萬人樓下

個問題而家有班新移民係唔接納香港價值，資源就攞足，但係又話呢樣唔好，嗰樣唔好

雙非應該繾反

應該學下德國日本咁樣，德國好似要用德文考德國歷史先移到民，日本入籍都要問你鄰居攞comment
雙非真係要全家遣返，價值觀完全融入唔到香港

屌你老母放過我啦

好似有單係燒死入境處職員都可以落到嚟大富大貴？
真係痴線，咩國家會比個殺人犯住自己屋企攞埋福利

而家講緊不必要嘅外來人口
要拉埋鄉黑講不如拉埋廢老藍絲講？
佢地都可以係真香港出世丫
我冇建議逼啲永久咗嘅走，
只係建議提供渠道俾佢地返轉頭，
個選擇權喺佢哋度
而未永久嗰啲收佢地多啲錢，
都係貢獻返俾香港人
真係為香港好為咗嚟香港生活嘅咪努力啲交錢囉
移民都應該要有門檻啦係咪？
而且係咪個個落嚟嘅，
都要期望佢係下個梁天琦、下個手足？
與其咁望天打掛，都係從源頭減廢罷啦

喂喂喂，留意番用語啦，外國都有人mon post㗎。依家響呢到一言一行都開始有影響

廣東話+愛港測試啦

施君龍咪當年喺入境事務處大樓縱火囉，本來判終身監禁，後來改判8年，之後重可以拎單程證再嚟香港，個組織擺到明同大劣有關啦

其實呢樣最重要

佢今日個施政建屋 完全頂唔到每日150人

送走就難啲
不過cut每日百五係一定要